七月去南韓

好淆底

我覺得7月嘅話，可以睇定啲先，雖然依家南韓大爆緊。